深圳過夜問題一問

諗住今個星期六上深圳揼骨過夜
洗唔洗擔心無位既情況出現？
同埋係咪要11點後入場？

小弟未去過 求巴打教學

你都係算啦